【有險可守】前終審法院法官，關心政府唔夠人手做檢控

前終審法院常任法官烈顯倫出席無綫電視節目後表示：

1. 認為法庭應該增加人手，處理大量額外案件，又相信律政司已經聘請很多人負責檢控。

2. 他稱，示威者的行為已是違法，「你嘅意圖係第一個問題，有無破壞法律呢？就一定有。好深（嚴重）嘅法律問題添啦」

3. 強調不能以言語減低嚴重犯法的後果。

4. 對於有北京干預黃之峰參選，烈顯倫指說法「笑死人」。他反問「黃之鋒係邊個呀？香港都係一粒嘢，啲咁大。真係笑死人，北京政府會控制黃之鋒喺香港做嘢真係笑話」。

邊個話終院D官未紅？

有晒政治立場，仲講咩公平公正

有險可守

一國兩制，殘而不廢

販民係老母個閪突返個頭出黎面對未

前狗官

飯民班星級大狀訓醒未？

舊聞廢po

事實不分新定舊

唔好幻想法官無親政府立場

人地尋日已經開始燒法院
得你今日先黎看破紅塵

唔好，千祈唔好。我最尊重法官。

好撚多紅官
仲信法律？

終審都咁，個險係邊

唔撚講警暴?
屌你老母臭閪

又紅又藍

冇罪假定?

法官話乜就係乜。